### ЗАДАЧА
```
Система бронирования номеров
Фреймворк: yii2
Панель администратора
Страница «Справочник номеров гостиницы»
Поля таблицы:
● Название
● Краткое описание
Страница «Список забронированных номеров»
● Поля
● Номер
● Имя клиента
● Телефон
● День на который бронируется
● Время бронирования (создания записи)

Клиентская часть (авторизация не нужна)
Страница «Список номеров»
Возможности страницы: отображение названия, краткого описания, бронирование номера
Поля для бронирования
● Имя
● Телефон
● День или дни бронирования
```

### УСТАНОВКА И ЗАПУСК
```
composer install
# настроить config/db.php
./yii migrate
cd web
nohup php -S127.0.0.1:9090 &
```

### АВТОР
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>